你哋有冇見過邊個係狼狗？

我有個老死
佢放學冇嘢做就會喺我老豆檔生意度做part time
其實佢自己屋企都有檔嘢
但係佢好似冇咩點幫手 全部都係佢個酒鬼老豆一腳踢
就連一朝早去送貨都係佢老豆
我個老死就好似個廢柴咁

我懷疑佢最近同個女同學有嘢
今日個老死放學又未夠鐘返part time
咁我又得閒 咪同佢喺球場邊吹下水消磨下時間
咁啱得咁橋 我懷疑同佢有嘢嘅嗰個女同學喺側邊行過
咁我就扮晒嘢咁𥄫下佢裙底
然後求其嗡咗句話今日佢著白色底褲
跟住我老死即刻勁緊張咁一嘢拍落我個頭度仲叫我咪玩啦咁樣
咁又難怪嘅
上個禮拜佢因爲呢個女同學同隔離班嘅狼狗嘈左鑊金

但係...

由頭到尾

我都未見過狼狗呢個人？

大家又有冇見過？

利申：俾校長條八婆趕咗出校有一年

收嗲啦屌你老母你噏乜撚嘢呀

食屎啦mk垃圾

夠鐘返去㩒錢啦

唔通你就係狼狗？

On9

未來人既溫馨提示
唔好上山 唔好買85 唔好撩人扑野

要架benz加隻撈算啦 唔好要gtr

點解？

今日先嚟咗個好似余文樂咁樣嘅人嚟入油
話想今晚約我跑返轉...

佢串柒柒咁
諗住今晚上去挫一挫佢銳氣

小心甩尾呀！

國寶級跑車黎架人地果架

好柒

驚閪咩
知唔知咩係神？

唯有由你去撞下版 記得冇事先做到世界冠軍

我而家就兜埋我老死上去同條友走返轉